[歷史]美國獨立戰

重溫歷史啦大家

開槍射一個中五生

緊急法+蒙面法

印尼記者被射爆眼 + 早幾個月女義士被爆眼

前前後後 幾多香港人被自殺

未計為香港而灰心去去自殺既義士

屌那星 幾先18區起義啊 仆街

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

好快

印尼女記者事件我覺得可以做最强理由

然後香港人就會拎梁天琦張圖出黎打飛機
最後出黎既人亦有機會變少
革命呢樣野香港人準備好未大家有目共睹
肯打既又有幾多大家心知肚明

而家唯一希望就係希望有更多既人真係會繼續出黎
除咗流血革命冇其他出路

如果場運動成功
真係會變獨立
我唔介意用命換

呢一刻 都唔將 獨立拉埋一齊講 我就真係唔明香港諗乜